如果青馬塞左 機鐵塞左 仲有咩方法去機場？

對得住前線！對得住義士！
一日政府無回應 一日都要繼續抗爭！
一個都不能少！
堅持五大訴求！！！

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

光復香港 時代革命

有，大飛，直升機。去廣州飛返黎。

玩完㗎喇
之前有船撞橋
玩完左四粒鐘
變左孤島

直升機

游水。

中環坐船入愉景灣再轉巴士

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

船 有一年出現過

4/8 早一晚入定去

KA782, KA786

洗鬼咁複雜咩，坐水翼船去澳門再轉返去機場咪得囉

push

如果封青馬，機鐵，已經癱瘓機場了。